<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bank15</title>
    <link>http://bank15.nl/</link>
    <description>Recent content on Bank15</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Apr 2016 17:57:53 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://bank15.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>http://bank15.nl/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2016 17:57:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://bank15.nl/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;art-design-food-retail-pop-up-brand-talent-educatie:d680e8a854a7cbad6d490c445cba2eba&#34;&gt;ART - DESIGN - FOOD - RETAIL - POP-UP - BRAND - TALENT - EDUCATIE&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;De eerste BANK15 vestigt zich aan de spoorlaan 350 in Tilburg. Een scharnierpunt
tussen de spoorzone en het centrum, in de zesde stad van Nederland. Perfecte
condities voor het concept BANK15 om zich hier te vestigen. Een schitterend en
statig oud bankgebouw dat bol staat met de nieuwste marcom-techniek.
Vooruitstrevend, anders en vernieuwend door o.a. food experience stands,
educatieve events, vrije expo ruimte voor creativiteit en innovatieve shopping
concepten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Een plek waar iedereen zomaar binnen kan lopen. Een plek om te zijn waar het
gebeurt. Een ontmoetingsplaats voor ondernemende kunstenaars, creatieve
ondernemers, starters, talent, student, trendmakers, trendvolgers en iedereen
die zin heeft in een kop koffie, een hapje, een biertje te proeven van onze
brouwer, om te flexwerken, om mee te praten of voor een event.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BANK15 stimuleert en faciliteert talent, ondernemerschap en creativiteit met
het hart op de juiste plek. Door in experimenten kennis en ervaring te delen
stimuleren we vernieuwing in creativiteit en ondernemerschap. Het is geen
keus om een ander te helpen in het delen van je kennis en ervaring. ‘Wij kunnen
niet iedereen helpen, maar iedereen kan wel iemand helpen’. BANK15, je bent
waar het gebeurt.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>